忍手呀！

好多膠 po
又摸大髀，又大陸web sex, 又搵囡

我明睇完係好想屌，但忍下手，唔好俾反應！
唔好正負皮佢！
上哂熱門真係好白痴